少林足球一問！！！

點解係保齡球既

打多範體育囉⋯⋯

但佢係用腳？

可能係阿梅玩呢

其實保齡可唔可以用腳？
同埋佢話情侶？

阿梅太極手

唔好問啦 照做啦

助跑唔得咩

如果你招四兩撥千斤拎黎打保齡球，可以話係毫無破綻！

矛嘈啦

吹咩